仆街M記個桶雞餐跟得兩包泰式辣醬

仆佢地個街！岩先同囡囡去油塘m記買16件桶雞餐，發生以下咁既事

：我
：我囡囡
：職員
：哥哥仔

當我地俾撚完錢等拎既時候，發覺佢地無俾泰式辣醬我地，咪問個職員拎囉！
我：唔該，有無泰式辣醬？
職員：（拎左兩包放入個外賣袋到）
我囡囡：平時普通餐四件or散叫2件都跟一包，16件得兩包？
職員：係得兩包.

然之後我地問多次真係得兩包？個職員都好堅持唔再俾，咁都算....咪轉身走人費時爭吵，
但就同女友一路行一路討論一路屌，跟得兩包真係太過份！

當我地行到屋企樓下仲屌緊果時，有位哥哥仔忍唔住行上黎拍我膊頭

哥哥仔：um.....其實頭先我排你地後面，都係買桶雞餐，我唔食辣醬架，不如俾埋你地丫

我當堂打個突

唯有同個哥哥仔講聲多謝
估唔到咁樣俾佢終結話題
（勿相認哥哥仔)

而家一路食緊一路打呢篇野
唉. 啲薯條仲要淋過廚師啲雞蛋仔
冚家剷！

無可能！我買包薯條叫佢俾包泰式辣醬都照俾
係咪你樣柒好恰？

而家好似要俾一蚊喎

啲公仔有咩用？

你同你囡囡去買M記做咩又彈咗個女友出嚟？

專搵啲毒撚職員拎 洗鬼俾咩

琴晚食L完 得果一包 多謝哂

入黎就係為左睇呢個留言

試過買兩個餐比一包茄汁..

之從佢2隻又係俾一包
4隻又係比一包
就無食過

佢反 cup 你

佢想睇你覆依句咋

真係好弱智 下次兩件兩件咁叫 分單

睇色情文學都會俾形容詞
同白滑堅挺粉嫩竹筍糯米糍一樣

有無講唔該阿

依家m記早餐仲有冇得任飲奶茶

再入黎就係為咗睇呢句